出黎啦！比人用真彈射心口喎！仲忍阿？

一個中五為你地擋子彈，你地唔出黎點過意得去吖！口頭上講到好撚嬲，做就唔撚夠膽做阿？出黎幫手啦！

自推

自推2/10

又點吖 咪繼續返工
計算黎多次 香港式南京大屠殺
咪一撚樣照返工
垃圾港豬冇野勁 返工既意志最撚勁

自推3/10

收皮啦，又失敗主義

自推4/10

自堆5/10

自推6/10

推7/10

自推8/10

自推9/10

自推10/10

自推11/10

自推12/10

自推13/10

幫推，出緊啦

幫推
估唔到個黑警向人開槍 唔係向天

旺角球場等大家

推啊

Push

鐘都夠了，人呢

學生仲多過黑色呀，暴徒們同我出黎

開咗波啦，人呢？